### Bismillahirrahmanirrahim
#### Alhamdulillah.
#### Allahuma shalli 'ala Muhammad wa 'ala ali Muhammad.

Aplikasi ini dibuat dengan mengharap rahmat Allah Ta'ala dan
hanya bisa terbuat dengan kehendak dan izin-Nya.